現役中場有邊幾個護波拍得住沙維小白？

係咪戰術要求，依家d波好似唔鐘意中場keep得耐， 感覺d中場好似成日想盡快比個波前面咁

細爆

巴克利

Bwa

呢件垃圾波都控唔好喎

影帝

連加特

摩迪算最接近，之後施華，isco，影帝，b施華等等
，但都未有超越到

軒達臣

摩笛接近

盧卡古

林嘉緯

迪莊

睇到摩迪已經知唔係小白沙維果皮

你點影的？sir

史摩寧

球王連，義禾比，韋洛克

Sir 講接近姐 唔岩你又舉個例子出黎

淨講護波一定係普巴同摩迪

高華錫

Mousa Dembélé

睇怕全球壇，得美斯踢後一格有機做到

Arthur

屌你老母收皮 快撚d空難死啦柒頭鳩硬

死黑警，普巴都得啦

連加特，幫對手護波世界第一

b + c華

搞笑？

認真 Wijnaldum

Isco

認真版 同尻HEA 版 普巴差好遠

世界杯版

利全隊

逗住

wijnaldum 今年好勁

一向好勁

講護球，韋拿老母勁過佢多多聲啦。

窮人版KDB

識波

沙加

韋拿老母護波好勁

早幾年得唔得
約翰米基爾

現役齋講護波我覺得Kovacic 應該最勁

人地拎世足呀 小白沙維拎過未呀？

普巴
妹下妹下個時無人搶到

韋拿老母

無

老母

santi carzola

zaniolo

dllm delight

佐仔，華碩

我屌你老婆

真 就算我好憎羅馬都覺得佢比人睇低左 仲未有好多人識佢

有無意甲

Arthur de Jong

呢2個控制範圍好細
小白 xavi護得黎帶動既範圍大好多

好撚有球味
又快又熱血又好扭又高大頭槌都有

有態嗰陣真係好撚癲

利記堆中場

前幾幾年伊斯高啲盤帶真係同小白有得揮

mossa dembele

影帝?

佐真奴

齋講護波 根度簡

Dejong Kovacic

迪布尼？

大衛施華 摩迪

皮耶

卡蘇拿，重心低，雙槍

韋拿度母同雲拿當

扭波過人有得比下
護波應該小白高一班 isco會去左死位

沙維小白已經去到一個層次係你唔會覺得可以由佢地腳上搶到個波，而防守者只係可以去「俾d壓力佢」
現今睇唔到有人可以俾到呢種感覺我

thiago alcantara

veratti

Matteo Guendouzi+Joseph Willock

拉比奧特

我幾年前已經講佢岩踢巴塞

仲有一個kovacic 護波又係勁 不過無咩人講

仲諗住佢兩個跟住拖單同摩迪 可以上世一中場

武磊

De jong

疤迷真係on9自己所有球員j上神枱摩迪5年4歐聯拎世足已經證明係十年最佳中場，當沙白進攻同佢同級，佢防守都勁沙白兩班

最後個下好撚屈

泰亞高

普巴

連加特都無

摩迪世一點比

Moussa dembele(幾年前）

仲要係對住巴塞

沙維自己都迷卡

一定卡叔
痴腳到 完全搶唔到佢波

fm wonderkid

Fit嘅艾簡達拿

但冇fit好撚耐

韋素護波系幾好，多蒙等中場踢得最系佢

不論泰亞高定拉芬拿，兩件都系垃圾

佢十場有九場都無態

條友護波真係勁個屎忽得住人好撚勁

奧華馬斯 sorry 我未訓醒

終於有圖有真相
你望佢個下椿
完全係跟施多夫學

naby keita 都勁

華拉提

法賓奴 張伯倫

摩迪

卻奧斯

美斯

普巴上力真係以一敵三都得

只講護波 老母堅係勁

認真
熱狗早幾年個件單比利
未見過有人搶到佢波咁制
仲要大大份

多謝提供笑話

蘇素

唔洗講現役,歷史上都冇幾多個拍得住

不是向前。。

Odegaard

咁幾時上力呀上力就勁又唔見佢踢曼聯踢到識飛

唔係大戰條友就腳軟

作客曼城

話哂係依一代荷蘭中場大哥人物

撩交打高手

一作客一樣都係輸緊啲

純講護波，老母真心勁，但次次護完就hang機唔識向前傳

熱刺件尼當比利

舒服佐

米基爾(只限護波)

SiuMa

廢話，全世界有咩人有咩運動係作客好過主場

老母係勁，但小白沙維果d動作瀟灑好多，好似好輕鬆咁已經帶走左個ball
影帝都幾接近既，不過佢唔係點帶ball, 多數即傳或比後

講護波,諗起呢條友

阿積士

全盛時期疤狗tiki taka 中間三個中場就係沙維小白影帝，所以先玩到馬騮搶球
但講真就算係鏝，控制力都同全盛疤狗有一段距離

偉拿老母今年護波 no1

依個po好似淨係講護波渣啵？

佢護波真係拍得住沙白，不過有性病

拜仁

係勁wor, 有少少沙維的影子，但你點知佢有性病？

陳俊樂

連登球王s

路爾斯阿拔圖

之前好似新聞有賣

恭祝黑警死全家
死完爸爸死媽媽
死完女家死男家

幫手和你推
返出去推行動Post

1 月19 日 3 點 遮打道見

3:00 pm 遮打道 見

[大遊行] 1 月19日 遮打—>SOGO [大遊行]

（行動鋪）衰妹著咁少！應該點做好？

** 行動post ** 幫我推到長期置頂 1 月19 號 見

一月十九遮打見

1 月19 有乜做

1月19號有咩做？

1月19號有咩做？

命 革 代 時 港 香 復 光

1月19日都有一個港島遊行

聽講1月19號 中環有下午三點有happy hour 小妹約定你系個度等

光 復 連 登 唯 一 方 法

119 中環見 119 中環見 119 中環見 119 中環見 119 中環見

[119遮打見] 天 下 制 裁 大 遊 行

民間集會團隊 1月19日遊行 中環至銅鑼灣

[p牌每日幫推行動post］ 1月19號大遊行

護波唔撚講hazard

大屎忽下盤穩到

得喇 總之巴狗既中場最勁啦
世一沙維世二小白世三影帝
人地話老母勁又話動作唔夠瀟灑

伊斯高護波真係拍得住
好難搶佢粒波
但係條撚樣真係剩係護波
妹撚到2046
成日拖慢曬黎做 有得交又唔交
係要護多幾腳 無曬位 回返後面

韋拿杜姆護波又係拍得住
不過護完粒波之後所做既決定唔係最好
好多時護完粒波 撚到人失曬位
佢大多時都好肯俾波
但俾波選擇唔係最好
前面有空位都唔會試下推
會交球到腳波俾前面就算數

Thiago

唔覺

2019-2020 Ajax Stats
Record: 14-2-2, 44 points (2.44 per game), 1st in Dutch Eredivisie (1st Tier)
Home Record: 24 points (8-0-1)
Away Record: 20 points (6-2-1)

今季失左蹤 開始冇咩人記得

啲傳波睇到嘔血

睇戰術同配合

德國法國拎世界果年直頭冇個護波勁

西班牙護波打法又拎過冠

冇得比較 睇材料用戰術

3隊都好勁

法國 基斯文 普巴。。。護球都勁

德國就 卻 奧燒